### Работа с линтерами
В проекте для обеспечения качества кода и соблюдения стиля кодирования мы используем несколько инструментов автоматической проверки, включая ```ruff``` для линтинга и ```mypy``` для статической проверки типов.

#### Использование ruff
```ruff```— это быстрый и эффективный линтер, который помогает находить и исправлять распространённые ошибки и стилевые проблемы в коде.

####  Использование mypy
```mypy``` предоставляет возможности статической типизации для Python, помогая обнаруживать ошибки связанные с типами данных ещё до выполнения кода.

Перед коммитом необходимо запустить команду на проверку требованиям ```ruff```, ```mypy```
```bash
pre-commit
```

**NOTE:** файл будет обновляться по мере прохождения курса
